一人一個一齊左先知中伏既經驗

一齊之前以為佢勁純勁乖仔 點知原來全部係假象 真on9又講嘢唔經腦 嗰時真係勁辛苦

咁最後點？

分手？

分左

佢話忘記左之前喜歡既男性
結果我做左廉價水泡

N年前既事

前幾日既事